熱血時報 : 別再說「黃色經濟圈」了，好嗎？

繼續貫徹逢黄必反
又係一貫手法 ，假設黃店一定難食

對某些香港人來說，本年度的難題不是撐反送中與否，而是要在黃色的屎和藍色的咖喱之間二選一，是非常庸人自擾但又十分「重要」的抉擇。 反修例抗爭的路愈走愈神化，「黃色經濟圈」之討論令人相當費解。最初討論支持反修例小店，叫做為付出政治和經濟代價的店家打氣；久而久之，變成制度化的消費名單，不單定下「入圈」規條，即使符合條件，但是否黃扮藍、有幾黃等都要討論一番，「獵巫」都不足以形容他們的行為。 但「黃店」又是否物有所值？於是出現第三個論點 － 就算「黃店」表現如何地差都要撐，因為是小店，有相同的政治立場就要包容和鼓勵。但如果「黃店」賣的是垃圾呢？然後又要反轉問，如果「藍店」真的比較出色，提供較好的服務、更美味的食物，他們值得因個別員工或老闆的政治立場而死嗎？ 再進一步問，如果一個「黃色供應商」向「藍店」供貨，那「黃店」是「真黃」嗎？又再問，一家被指「講人話」的新聞台，母公司的大股東之一是中國國企，那該台是「黃」還是「藍」呢？ 別再說「黃色經濟圈」了，好嗎？都2020年了，社會複雜得難以二分，不可能有純黃或純藍的存在，單講「黃色」食店，十之八九都要從五豐行購買肉食吧？無腦又無謂的評級與排斥，不獨無助討論，亦只會逼死整個經濟體系，一因劣幣驅逐良幣，二因「黃店」的經濟規模難以支撐店家長期達到「入圈」條件，要人每個月進貢收入至指定基金，跟勒索有何分別？ 說到這裡，讀者或會問，為何隻字未提關於影視圈的事情呢？原因相當簡單，在當今香港業界發展布局下全是「藍店」，沒甚麼好提。試問有哪家電視台或電影公司是「純黃」？論資金、論演員、論製作人，「藍」的為數不少，若大家擁護「黃色經濟圈」，基本上沒甚麼好看，要看就看Netflix吧。 順帶一提，Netflix上架的《婚姻故事》（Marriage Story）異常精彩，已婚者值得一看。

熱狗仲存在架

On9 CCP

老細出黎叫幫手維穩

黃洋達而家咩定位

食屎狗

On9

Netflix 潮文

順帶一提，Netflix上架的《婚姻故事》（Marriage Story）異常精彩，已婚者值得一看。

寫一堆廢話最後打句NETFLIX好睇
同跌爛MOON問邊度整MOON手法一樣

唔夠字數

敵人反對既證明我地做岩左

食屎熱狗又出黎刷存在感
死撚返高登啦垃圾

藍色kol

熱狗當全部人唔知佢哋係共底投白票或者民建聯呀嗎，收撚到啦

KOL 100 成員

屌班熱狗一直都唔係同路人啦
樣樣野都屌

但又無樣野做得好
想笑死人咩

同何志光爭飯食？

別再說「黃洋達」了，好嗎？

苟延殘喘
靠吸食班無腦舊死忠嘅血過活

九流暗共打手
剩係呃到班中二病發低能仔

CK勁佢好多啦
光頭達幫人挽鞋都唔夠班